《脫毒》

新黑五類及新七宗罪為肥矮柒醜蠢，本文章會首先論述肥系。

你哋選擇逃避，你哋就係懦夫

肥離不開新陳代謝率、暴飲暴食或者你係咪好懶唔做運動

有功夫 冇懦夫

「謝謝」

同埋毒撚份人好撚悶

好幽默
我成日講笑

比人笑定講笑？

兩樣都有

試下改變個比重

我覺得比人笑、我會有value,會有朋友！